{
  "Menu": "菜单" ,
  "Back":"返回",
  "How to play":"玩法介绍",
  "Map":"地图",
  "Community":"社区",
  "Settings":"设置",
  "Town":"城镇",
  "Crops":"农场",
  "Water":"池塘",
  "Forest":"森林",
  "Share":"分享",
  "Logout":"退出登录",
  "Reset Session":"清除缓存",
  "Reset Session Warning":"您的服务器场将重置为您上次在链上同步的时间。您将丢失任何未同步的进度。  ",
  "Yes":"是",
  "No":"否",
  "How Play Title":"玩法攻略",
  "play step 1":"1.作物成熟时收割",
  "play step 2":"2.参观小镇并点击商店",
  "play step 3":"3.在商店为SFL出售农作物",
  "play step 4":"4.使用SFL购买种子",
  "play step 5":"5.播种并等待",
  "How upgrade Title":"如何升级？",
  "upgrade step 1":"1.和田野里的地精交谈",
  "upgrade step 2":"2.参观小镇并点击厨房",
  "upgrade step 3":"3.制作小妖精想要的食物",
  "upgrade step 4":"4.收获你的新田地和新庄稼！",
  "How sync Title":"如何同步?",
  "sync context":"您的所有进度都保存在我们的游戏服务器上。当你想将代币、NFT和资源移动到多边形上时，你需要在链上同步。",
  "sync step 1":"1.打开菜单",
  "sync step 2":"2.点击“链上同步”",
  "Time to play Title":"开始游戏吧！",
  "Time to play Context 1":"谢谢你玩beta！我们仍在制作游戏，感谢您在早期阶段的支持！",
  "Time to play Context 2":"你可以在网上阅读更多关于这个游戏的信息",
  "Time to play Context 3":"官方文件。",
  "Let's go":"开始游戏！",
  "Next":"下一步",
  "Basket":"篮子",
  "Collectibles":"收藏品",
  "Balance": "余额",
  "Deposit": "充值",
  "Withdraw": "提现",
  "Bag": "背包",
  "Meterial": "材料",
  "Equip": "装备",
  "Weapon": "武器",
  "Animal": "动物",
  "Wallet": "钱包",
  "Input amount to deposit": "输入充值金额",
  "is available": "可用",
  "Deposit Address": "充值地址",
  "Max": "最大",
  "Input amount to withdraw": "输入提现金额",
  "Withdraw Address": "提现地址",
  "You will receive": "你将收到",
  "tax": "税费",
  "It's not time to harvest":"未到收割时间",
  "Craft":"制造工坊",
  "Town Arean":"狼镇攻防战",
  "Land":"土地",
  "MarKettt":"交易市场",
  "Town SVW":"多人对战",
  "Recovers in:":"恢复于",
  "Come Town Build":"建设狼镇",
  "Market":"交易市场",
  "Wolf":"狼群",
  "Lottery":"抽奖",
  "Arena":"攻防战",
  "PVP":"多人对战",
  "Build":"建设狼镇",
  "Wolf Town Market":"自由市集",
  "My List":"个人挂售",

  "Wolf Town Store":"商店",
  "synthesis":"合成",
  "exchange":"交换",
  "record":"合成记录",
  "repair":"修复物品",
  "The construction of Wolf Town is in full swing. Now you need to donate corresponding materials, and you will get corresponding rewards":"狼镇建设如火如荼。现在您需要捐赠相应的材料，您将获得相应的奖励。",
  "Details":"详情",
  "Coming soon":"敬请期待",
  "If the Exchage operation is interrupted, you can continue here":"若“交换”操作中断，您可在此处继续",
  "Use glue to repair siege equipment":"使用胶水修理攻城装备",
  "Animal feces":"动物粪便",
  "Animal manure is a very good fertilizer":"动物粪便是一种非常好的肥料",
  "My Land":"我的土地",
  "My animals":"我的动物",
  "Clear":"清除",
  "Battle":"开战",
  "Clear Cooling Time":"清除冷却时间",
  "Select the combat mode":"选择战斗模式",
  "Cooling item":"冷却队列",
  "No item":"暂无",
  "Confirm":"确认",
  "Reaping":"收获土地",
  "Welcome to the lottery center":"\n欢迎来到抽奖中心",
  "A lottery ticket":"单次抽奖",
  "Five lottery tickets":"五连抽奖",
  "Ten lottery tickets":"十连抽奖",
  "Prize list":"可能获得的物品",
  "Skill points: ":"技能点 ：",
  "level/power: ":"等级/算力 ：",
  "Sync":"合成",
  "My":"我的",
  "My Animal":"我的动物",
  "weapon":"武器",
  "My weapons":"我的武器",
  "My Price:":"我的价格 ：",
  "Buy":"购买",
  "Sold out":"售罄",
  "Send To Chain":"兑换到链上",
  "Mint":"制造",
  "Remove":"移除",
  "name":"商品名称：",
  "price":"售价：",
  "Coin":"货币类型：",
  "sell out":"挂售",
  "Selling price":"设置出售价格",
  "Coin Type of sale":"设置出售货币类型",
  "battles":"对战中",
  "type":"类型",
  "time":"时间",
  "status":"状态",
  "reward":"奖励",
  "Capital flow":"资金流水",
  "artillery":"火炮",
  "bartizan":"炮塔",
  "Catapult":"投石车",
  "Cyclone wheel car":"旋风轮车",
  "Rush Car":"冲车",
  "Black sunken":"乌沉",
  "Chinese paraso":"梧桐",
  "Corundum":"金刚",
  "fir wood":"杉木",
  "pine":"松木",
  "copper":"铜",
  "gold":"金",
  "iron":"银",
  "Red gold":"赤金",
  "titanium":"钛",
  "ALL":"全部",
  "Prev":"上一页",
  "NEXT":"下一页",
  "Total":"总数：",
  "price ⇓":"价格降序",
  "price ⇑":"价格升序",
  "time ⇓":"时间降序",
  "time ⇑":"时间升序",
  "records":"记录",
  "Exchange":"交换",
  "Already minted!":"已经制造了！",
  "Pumpkin Soup":"南瓜汤",
  "A creamy soup that goblins love":"妖精喜欢的奶油汤",
  "Sauerkraut":"酸菜",
  "Fermented cabbage":"发酵卷心菜",
  "Roasted Cauliflower":"烤花椰菜",
  "A Goblin's favourite":"妖精的最爱",
  "Radish Pie":"萝卜派",
  "Despised by humans, loved by goblins":"被人类嫌弃，为妖精所爱",
  "Axe":"斧子",
  "Used to collect wood":"用来收集木材",
  "Pickaxe":"镐子",
  "Used to collect stone":"用来收集石头",
  "Stone Pickaxe":"石镐",
  "Used to collect iron":"用来收集银子",
  "Iron Pickaxe":"银镐",
  "Used to collect gold":"用来收集金子",
  "Hammer":"锤子",
  "Used to construct buildings":"用于建造建筑物",
  "Rod":"钓竿",
  "Used to fish trout":"用于钓鳟鱼",
  "Sheep Fragment": "绵羊碎片",
  "Wool Fragment": "羊毛碎片",
  "Animal Coupons For Wolf": "狼的动物优惠券",
  "Used to Exchange Animal Coupons":"用于兑换动物优惠券",
  "Animal Coupons For Sheep": "羊的动物优惠券",
  "Wool Coupons": "羊毛优惠券",
  "Sheep Coupons": "绵羊优惠券",
  "Used to collect Animal Coupons":"用于收集动物优惠券",
  "Land Coupons": "土地优惠券",
  "Used to collect Land NFT":"用于收集土地NFT",
  "Land Fragment": "土地碎片",
  "Animal NFT Coupons": "动物NFT优惠券",
  "Land NFT Coupons": "土地NFT优惠券",
  "Used to Exchange Land NFT":"用于兑换土地NFT",
  "Animal feces ball":"动物粪球",
  "Randomly generate special land/mountains":"随机生成特殊土地/山地",
  "Can be exchanged to the chain":"可以兑换到链上",
  "Sunflower Statue":"向日葵雕像",
  "A symbol of the holy token":"神圣的象征",
  "Potato Statue":"土豆雕像",
  "The OG potato hustler flex":"OG级土豆高手",
  "Christmas Tree":"圣诞树",
  "Receive a Santa Airdrop on Christmas day":"在圣诞节当天，收到一个圣诞老人的空投",
  "Gnome":"花园小矮人",
  "A lucky gnome":"幸运的小矮人",
  "Homeless Tent":"流浪者帐篷",
  "A nice and cozy tent":"漂亮且舒适",
  "Sunflower Tombstone":"向日葵墓碑",
  "In memory of Sunflower Farmers":"缅怀向日葵农民",
  "UNLOCK":"解锁",
  "Unlock requires 10000WTWOOL":"解锁需要10000 WOOL",
  "Click to expand the land":"点击前往扩充土地",
  "Return to the land":"返回土地列表",
  "Cancel":"取消",
  "inventory":"库存:",
  "Harvest succeeded, these are the items you received.":"收获成功，这是您得到的物品",
  "amount":"数量",
  "Sell Amount":"设置出售数量",
  "Dividends":"股权分红",
  "batchBuild":"批量建设",
  "Please enter the number of donations":"请输入捐献次数",
  "times":"的倍数",
  "AutoputLand":"自动种植土地",
  "Please check the checkbox.":"请勾选复选框",
  "Land succeeded!":"土地放置成功",
  "Land Please select land!":"请先选择土地",
  "Cancel AutoputLand":"取消自动放置",
  "cancelLand succeeded!":"取消自动放置成功",
  "The land location is not set to automatic.":"已经取消放置了",
  "The Arena location is not set to automatic.":"攻城自动已经取消",
  "AutoArena":"自动攻城",
  "CancelAutoArena":"取消自动攻城",

  "Groundhog":"土拨鼠",
  "History":"历史记录",
  "Groundhog end time":"土拨鼠有效期",
  "Enable flag":"总开关",
  "Auto land":"土地自动化开关",
  "Auto Arena":"攻城战自动化开关",
  "Auto Arena Config":"攻城战自动化配置",
  "Blacksmith shop":"铁匠铺",

  "Auto building":"建筑捐赠开关",

  "Auto building Config":"建筑捐赠配置",
  "Auto Synthesis":"自动合成",
  "Auto Synthesis config":"自动合成配置",
  "Auto use of fecal balls":"自动消耗粪球",
  "Status":"状态" ,
  "Type":"类型" ,
  "Remark":"备注" ,
  "Date":"日期" ,
  "Synthesis":"合成" ,
  "white paper":"白皮书",
  "Partial Success":"部分成功",
  "View Invited":"查看邀请数据",
  "Load invitation data into the game":"加载邀请数据到游戏"






}
